有一間公司2014年幫咗我地 應該組團去感謝

旺角潮聯小巴公司申請禁制令清理旺角佔領場地

等一大班後生仔可以安心返屋企

潮聯唔開心，次次義務翻新工程都無佢份

忘掉留下那禮物給我

叫佢排隊先，好快到佢哋，前面仲有好多賤種等緊

秋天大風起上嚟真係唔講得笑

佢排咗幾年
仲特登霸埋側邊馬路引起注意

旺角成日霸3條線 會唔會從此收皮